#Корзина

[Оформление заказа с оплатой на сайте с доставкой неавторизованного физического лица через выбор товара из каталога и добавление его в корзину](url)

#Smoke

Cart17

Оформление заказа с оплатой на сайте с доставкой неавторизованного физического лица через выбор товара из каталога и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
* Шаги:
1. На главной странице нажать кнопку "Каталог товаров" (десктоп) / нажать на бургер-меню и выбрать "Каталог товаров" (тач)

2. Перейти в каталог и выбрать любой товар

3. Нажать кнопку "В корзину" на одном из товаров

4. Нажать на иконку "Корзина"

5. На странице Корзины нажать "Перейти к оформлению"

6. Заполнить поля валидными данными и нажать "Продолжить"

7. В открывшемся окне  "Доставки" указать любую точку на карте в зеленом поле

8. Выбрать "Вариант доставки" "Стандартная"

9. Выбрать "Разгружу сам" в модуле "Вид разгрузки"

10. Выбрать ближайшую дату получения

11. В "Способе оплаты" выбрать "Картой на сайте"

12. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

13. Нажать кнопку "Оформить заказ"

14. На странице оплаты заказа нажать кнопку "Оплатить заказ"

15. Ввести данные карты и нажать "Оплатить"

16. Ввести код из пуша
* Ожидаемый результат:
  Оформление заказа проходит успешно, появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. На почту приходит письмо со всеми подробностями

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп               | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------- | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-29 | 10:00 | Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0.1 | BLOCKED                        | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | BLOCKED                    | 17.09.2023  | Татьяна |
|            |       |                                       |                                |                                  |                            |             |         |

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп               | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------- | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-29 | 10:01 | Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 17.09.2023  | Татьяна |
|            |       |                                       |                                |                                  |                            |             |         |
